發錢寒！？新同事由返工到依家都捕住個財政預算案

佢已經遲返左三分鐘，一返到黎竟然係開住新聞live黎睇，仲話希望有錢派，好期待
，最後我塞左勁多野比佢做，呃佢急住要，等佢飯都無得放！

依家香港乜野事？返工係比你黎睇新聞架？家下d後生仔真係發錢寒，剩係想不勞而獲等政府派錢！

想當年政府派6000$ 我都已經大力反對，根本就養懶人！

你係咪打漏左90後

你公司日日都有新同事既

d人keep住走

咁豬sir食左lunch未？

個新同事一定係90後啦

我唔係話針對幾多十後，但個新同事係90後黎

走嗰啲肯定係唔捱得既90後

依家去

做捉佢ot啦

好多都過唔到試用期

g 池

唔洗叫留tg啦
直接po水野朝陽圖啦

thanks 吉魯

留tg

你兩個唔係同一個人黎咩

屌你老母二五仔
背棄雲加

冇90後 重作

我無

係

其實我地係咪係平行時空 從來無見過d咁既人

我公司個啲90後就日日討論幾時派錢，
仲大大聲話派左錢嘅話就去邊到旅行。
唔洗望會批假比你地